呢首做香港國歌好正

我覺得以後香港升棋嗰陣係要唱呢首歌
唔應該唱垃圾支那進行曲

超級正

Push